msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/product_reviews.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6646\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:02\n"

msgctxt "Addons::name::product_reviews"
msgid "Product reviews"
msgstr "产品评论"

msgctxt "Addons::description::product_reviews"
msgid "Allows your customers to leave reviews for products. That can build up trust, provide social proof, and add user-generated content to your site."
msgstr "允许您的客户对产品发表评论。这可以建立信任，提供社交证明，并将用户生成的内容添加到您的网站。"

msgctxt "Languages::product_reviews.use_for_reviews"
msgid "Comments and reviews forms"
msgstr "评论和评论表格"

msgctxt "Languages::product_reviews.title_giftreg"
msgid "Guestbook"
msgstr "留言簿"

msgctxt "Languages::product_reviews.title"
msgid "Reviews"
msgstr "评论"

msgctxt "Languages::product_reviews.no_reviews_found"
msgid "No reviews found"
msgstr "未找到评论"

msgctxt "Languages::product_reviews.your_rating"
msgid "Your rating"
msgstr "你的评分"

msgctxt "Languages::product_reviews.comments_and_reviews"
msgid "Comments and reviews"
msgstr "评论和评论"

msgctxt "Languages::product_reviews.rating"
msgid "Rating"
msgstr "评分"

msgctxt "Languages::product_reviews.date"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "Languages::product_reviews.error_already_posted"
msgid "You have posted in this review already"
msgstr "您已经在此评论中发布过"

msgctxt "Languages::product_reviews.text_thank_you_for_post"
msgid "Thank you for your post"
msgstr "谢谢你的文章"

msgctxt "Languages::product_reviews.text_review_pended"
msgid "Your review will be checked before it gets published."
msgstr "您的评论将在发布之前进行检查。"

msgctxt "Languages::product_reviews.reviews"
msgid "Reviews: [n]"
msgstr "评论： [n]"

msgctxt "Languages::product_reviews.n_reviews"
msgid "review|reviews"
msgstr "评论|评论"

msgctxt "Languages::product_reviews.text_new_post_notification"
msgid "This is a notification of a new post to product"
msgstr "这是关于产品的新帖子的通知"

msgctxt "Languages::product_reviews.text_new_reply_notification"
msgid "This is a notification of a new reply to your product review"
msgstr "这是对您的产品评论的新回复的通知"

msgctxt "Languages::product_reviews.text_approval_notice"
msgid "This review needs approving"
msgstr "此评论需要批准"

msgctxt "Languages::product_reviews.latest_reviews"
msgid "Latest reviews"
msgstr "最新评论"

msgctxt "Languages::product_reviews.comment_by"
msgid "Comment by"
msgstr "评论者"

msgctxt "Languages::product_reviews.and"
msgid "and"
msgstr "和"

msgctxt "Languages::product_reviews.approve"
msgid "Approve"
msgstr "批准"

msgctxt "Languages::product_reviews.disapprove"
msgid "Disapprove"
msgstr "不赞成"

msgctxt "Languages::product_reviews.approved"
msgid "Approved"
msgstr "得到正式认可的"

msgctxt "Languages::product_reviews.not_approved"
msgid "Not approved"
msgstr "不批准"

msgctxt "Languages::product_reviews.manager"
msgid "Comments and reviews"
msgstr "评论和评论"

msgctxt "Languages::privileges.view_product_reviews"
msgid "Can view"
msgstr "可以查看"

msgctxt "Languages::privileges.manage_product_reviews"
msgid "Can edit"
msgstr "可以编辑"

msgctxt "Languages::privilege_groups.product_reviews"
msgid "Product reviews"
msgstr "产品评论"

msgctxt "Languages::sort_by_rating_asc"
msgid "Sort by rating: Low to High"
msgstr "按评级排序：从低到高"

msgctxt "Languages::sort_by_rating_desc"
msgid "Sort by rating"
msgstr "按评分排序"

msgctxt "Languages::product_reviews.product_reviews"
msgid "Product reviews"
msgstr "产品评论"

msgctxt "Languages::product_reviews.menu_title"
msgid "Reviews"
msgstr "评论"

msgctxt "Languages::product_reviews.menu_title_menu_description"
msgid "Customer reviews on products"
msgstr "客户对产品的评论"

msgctxt "Languages::product_reviews.write_review"
msgid "Write a review"
msgstr "写评论"

msgctxt "SettingsOptions::product_reviews::reviews_per_page"
msgid "Reviews per page"
msgstr "每页评论"

msgctxt "SettingsOptions::product_reviews::review_approval"
msgid "Administrator must approve posts submitted by"
msgstr "管理员必须批准提交的帖子"

msgctxt "SettingsOptions::product_reviews::review_ip_check"
msgid "Allow one review per IP address"
msgstr "允许每个 IP 地址进行一次审核"

msgctxt "SettingsOptions::product_reviews::split_reviews_by_storefronts"
msgid "Split reviews by storefront"
msgstr "按店面拆分评论"

msgctxt "SettingsTooltips::product_reviews::product_reviews_type"
msgid "Determines if comments and/or reviews are allowed for newly-created products. Doesn't affect existing products."
msgstr "确定是否允许对新创建的产品进行评论和/或评论。不影响现有产品。"

msgctxt "SettingsOptions::product_reviews::review_after_purchase"
msgid "Only buyers can post"
msgstr "只有买家可以发帖"

msgctxt "SettingsTooltips::product_reviews::review_after_purchase"
msgid "Allow leaving reviews for a product only to those who bought that product."
msgstr "仅允许将产品评论留给购买该产品的人。"

msgctxt "SettingsOptions::product_reviews::review_fields"
msgid "Review fields"
msgstr "审核字段"

msgctxt "SettingsVariants::product_reviews::review_fields::advanced"
msgid "Comment with advantages and disadvantages"
msgstr "评论优缺点"

msgctxt "SettingsVariants::product_reviews::review_fields::simple"
msgid "Only comment"
msgstr "只评论"

msgctxt "SettingsVariants::product_reviews::review_approval::any"
msgid "Any customer"
msgstr "任何客户"

msgctxt "SettingsVariants::product_reviews::review_approval::anonymous"
msgid "Only anonymous customers"
msgstr "仅限匿名客户"

msgctxt "SettingsVariants::product_reviews::review_approval::disabled"
msgid "No approval needed"
msgstr "无需批准"

msgctxt "SettingsOptions::product_reviews::review_ask_for_customer_location"
msgid "Ask for customer location"
msgstr "询问客户位置"

msgctxt "SettingsVariants::product_reviews::review_ask_for_customer_location::none"
msgid "None"
msgstr "没有任何"

msgctxt "SettingsVariants::product_reviews::review_ask_for_customer_location::country"
msgid "Country"
msgstr "国家"

msgctxt "SettingsVariants::product_reviews::review_ask_for_customer_location::city"
msgid "City"
msgstr "城市"

msgctxt "Languages::email_template.product_reviews_notification"
msgid "Product reviews: New review notification"
msgstr "产品评论：新评论通知"

msgctxt "Languages::email_template.product_reviews_reply_notification"
msgid "Product reviews: Reply notification"
msgstr "产品评论：回复通知"

msgctxt "Languages::product_reviews.show_rating"
msgid "Show review rating"
msgstr "显示评论等级"

msgctxt "Languages::product_reviews.show_reviews"
msgid "Show reviews"
msgstr "显示评论"

msgctxt "Languages::product_reviews.show_review"
msgid "Show review"
msgstr "显示评论"

msgctxt "Languages::product_reviews.show_n_reviews"
msgid "Show [n] review|Show [n] reviews"
msgstr "显示 [n] 条评论|显示 [n] 条评论"

msgctxt "Languages::product_reviews.scroll_to_reviews"
msgid "Scroll to reviews"
msgstr "滚动到评论"

msgctxt "Languages::product_reviews.show_review_images"
msgid "Show review images"
msgstr "显示评论图片"

msgctxt "Languages::product_reviews.scroll_to_review_images"
msgid "Scroll to review images"
msgstr "滚动查看图片"

msgctxt "Languages::product_reviews.gdpr_reviews_data"
msgid "Personal data from reviews"
msgstr "来自评论的个人数据"

msgctxt "Languages::product_reviews.add_new_review"
msgid "reviews: new review"
msgstr "评论：新评论"

msgctxt "Languages::product_reviews.agreement_text_full_add_new_review"
msgid "<p>Your name will appear next to your review or comment, visible to everyone. We ([company]) also save your IP address as a security precaution, but in can only be viewed by our staff. It will remain in our system until you withdraw your consent. If you’d like to have your personal data removed, send an email to [email].</p> <p>If you believe that your personal data has been misused, you have the right to lodge a complaint with a supervisory authority. We’re obliged by EU General Data Protection Regulation to let you know about this right; we don’t actually intend to misuse your data.</p>"
msgstr "<p>您的姓名将出现在您的评论或评论旁边，对所有人可见。我们 ([company]) 也会保存您的 IP 地址作为安全预防措施，但只有我们的工作人员才能查看。在您撤回同意之前，它将保留在我们的系统中。如果您想删除您的个人数据，请发送电子邮件至 [email]。</p> <p>如果您认为您的个人数据被滥用，您有权向监管机构提出投诉。根据欧盟通用数据保护条例，我们有义务让您了解这项权利；我们实际上并不打算滥用您的数据。</p>"

msgctxt "Languages::product_reviews.terms_n_conditions"
msgid "Select this check box to accept the [terms_href]"
msgstr "选中此复选框以接受 [terms_href]"

msgctxt "Languages::product_reviews.terms_n_conditions_name"
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "条款和条件"

msgctxt "Languages::product_reviews.terms_and_conditions_content"
msgid "<p>Please read these Terms and Conditions (\"Terms\", \"Terms and Conditions\") carefully before using the <a href=\"http://www.mywebsite.com\">http://www.mywebsite.com</a> website and the My Mobile App mobile application (the \"Service\") operated by My Company (\"us\", \"we\", or \"our\").</p><p><strong>By accessing or using the Service you agree to be bound by these Terms. If you disagree with any part of the Terms then you may not access the Service.</strong></p><p><strong>Purchases</strong></p><p>If you wish to purchase any product or service made available through the Service (\"Purchase\"), you may be asked to supply certain information relevant to your Purchase including, without limitation, your ...</p><p><strong>Content</strong></p><p>Our Service allows you to post, link, store, share and otherwise make available certain information, text, graphics, videos, or other material (\"Content\"). You are responsible for the ...</p><p><strong>Changes</strong></p><p>We reserve the right, at our sole discretion, to modify or replace these Terms at any time. If a revision is material we will try to provide at least 30 days' notice prior to any new terms taking effect. What constitutes a material change will be determined at our sole discretion.</p><p><strong>Contact Us</strong></p><p>If you have any questions about these Terms, please contact us.</p>"
msgstr "<p>请在使用 <a href=\"http://www.mywebsite.com\">http://www.mywebsite.com</a> 网站和 My Mobile App 移动应用程序（“服务”）之前仔细阅读这些条款和条件（“条款”、“条款和条件”）公司（“我们”、“我们”或“我们的”）。</p><p><strong>通过访问或使用服务，您同意受这些条款的约束。如果您不同意条款的任何部分，则您可能无法访问服务。</strong></p><p><strong>购买</strong></p><p>如果您希望购买通过服务提供的任何产品或服务（“购买”），您可能会被要求提供与您的购买相关的某些信息，包括但不限于您的...</p><p><strong>内容</strong></p><p>我们的服务允许您发布、链接、存储、共享和以其他方式提供某些信息、文本、图形、视频或其他材料（“内容”）。您负责...</p><p><strong>更改</strong></p><p>我们保留随时自行决定修改或替换这些条款的权利。如果修订很重要，我们将尝试在任何新条款生效前至少提前 30 天发出通知。构成重大变更的内容将由我们自行决定。</p><p><strong>联系我们</strong></p><p>如果您对这些条款有任何疑问，请联系我们。</p>"

msgctxt "Languages::product_reviews.moderation_rules"
msgid "Before submitting a review, make sure that it does not violate the moderation rules: it does not contain links to third-party resources and insults."
msgstr "在提交评论之前，请确保它不违反审核规则：它不包含指向第三方资源的链接和侮辱性内容。"

msgctxt "Languages::product_reviews.agreement_text_short_add_new_review"
msgid "I agree to have my personal data <u>processed as follows.</u>"
msgstr "我同意按以下方式处理我的个人数据 <u>。</u>"

msgctxt "Languages::product_reviews.please_log_in_to_write_a_review"
msgid "Please sign in to write a review"
msgstr "请登录以撰写评论"

msgctxt "Languages::product_reviews.you_have_to_buy_product_before_writing_review"
msgid "You can't write a review for this product. Customers can write reviews only for the products they bought. If you actually bought this product from us, but are still seeing this message, please contact us."
msgstr "您不能为此产品撰写评论。客户只能为他们购买的产品撰写评论。如果您确实从我们这里购买了该产品，但仍然看到此消息，请与我们联系。"

msgctxt "Languages::product_reviews.event.new_post"
msgid "New review posted"
msgstr "发布了新评论"

msgctxt "Languages::product_reviews.event.new_reply"
msgid "New reply was added to review"
msgstr "新回复已添加到审核"

msgctxt "Languages::product_reviews.helpfulness"
msgid "Helpfulness"
msgstr "乐于助人"

msgctxt "Languages::product_reviews.vote_up"
msgid "Vote up"
msgstr "投票"

msgctxt "Languages::product_reviews.vote_down"
msgid "Vote down"
msgstr "投反对票"

msgctxt "Languages::sort_by_product_review_timestamp_desc"
msgid "Sort by date: Newest to Oldest"
msgstr "按日期排序：最新到最旧"

msgctxt "Languages::sort_by_product_review_timestamp_asc"
msgid "Sort by date: Oldest to Newest"
msgstr "按日期排序：从最早到最新"

msgctxt "Languages::sort_by_helpfulness_asc"
msgid "Helpful last"
msgstr "最后有用"

msgctxt "Languages::sort_by_helpfulness_desc"
msgid "Helpful first"
msgstr "首先有帮助"

msgctxt "Languages::sort_by_rating_value_desc"
msgid "Sort by rating: High to Low"
msgstr "按评级排序：从高到低"

msgctxt "Languages::sort_by_rating_value_asc"
msgid "Sort by rating: Low to High"
msgstr "按评级排序：从低到高"

msgctxt "Languages::product_reviews.advantages"
msgid "Advantages"
msgstr "好处"

msgctxt "Languages::product_reviews.disadvantages"
msgid "Disadvantages"
msgstr "缺点"

msgctxt "Languages::product_reviews.comments"
msgid "Comments"
msgstr "评论"

msgctxt "Languages::product_reviews.comment"
msgid "Comment"
msgstr "评论"

msgctxt "Languages::product_reviews.disabled"
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

msgctxt "Languages::product_reviews.vendor"
msgid "Vendor"
msgstr "小贩"

msgctxt "Languages::product_reviews.vendor_reply"
msgid "Vendor reply"
msgstr "供应商回复"

msgctxt "Languages::product_reviews.type_message"
msgid "Type a message..."
msgstr "键入消息..."

msgctxt "Languages::product_reviews.verified_purchase"
msgid "Verified purchase"
msgstr "已验证购买"

msgctxt "Languages::product_reviews.reviews_lower"
msgid "reviews"
msgstr "评论"

msgctxt "Languages::product_reviews.review"
msgid "Review"
msgstr "审查"

msgctxt "Languages::product_reviews.write_your_review"
msgid "Write your review"
msgstr "写下你的评论"

msgctxt "Languages::product_reviews.add_images"
msgid "Add a photo"
msgstr "添加照片"

msgctxt "Languages::product_reviews.write_review_anonymously"
msgid "Write your review anonymously"
msgstr "匿名写你的评论"

msgctxt "Languages::product_reviews.submit_review"
msgid "Submit review"
msgstr "提交评论"

msgctxt "Languages::product_reviews.verified_purchase"
msgid "Verified purchase"
msgstr "已验证购买"

msgctxt "Languages::product_reviews.with_photo"
msgid "With photo"
msgstr "有照片"

msgctxt "Languages::product_reviews.without_photo"
msgid "Without photo"
msgstr "无照片"

msgctxt "Languages::product_reviews.customer_photos"
msgid "Customer photos"
msgstr "客户照片"

msgctxt "Languages::product_reviews.review_status"
msgid "Review status"
msgstr "审核状态"

msgctxt "Languages::product_reviews.star"
msgid "star"
msgstr "星星"

msgctxt "Languages::product_reviews.stars"
msgid "stars"
msgstr "星星"

msgctxt "Languages::product_reviews.n_stars"
msgid "[n] star|[n] stars"
msgstr "[n] 颗星|[n] 星"

msgctxt "Languages::product_reviews.out_of_five"
msgid "out of 5"
msgstr "满分 5"

msgctxt "Languages::product_reviews.review_this_product"
msgid "Review this product"
msgstr "评论这个产品"

msgctxt "Languages::product_reviews.review_this_product_description"
msgid "Share your thoughts with other customers"
msgstr "与其他客户分享您的想法"

msgctxt "Languages::product_reviews.reply"
msgid "Reply"
msgstr "回复"

msgctxt "Languages::product_reviews.first_and_last_name"
msgid "First and last name"
msgstr "名字和姓氏"

msgctxt "Languages::product_reviews.text_thank_you_for_review"
msgid "Thank you for your review"
msgstr "谢谢您，对于您的评论"

msgctxt "Languages::product_reviews.excellent"
msgid "Excellent!"
msgstr "优秀的！"

msgctxt "Languages::product_reviews.very_good"
msgid "Very Good"
msgstr "很好"

msgctxt "Languages::product_reviews.average"
msgid "Average"
msgstr "平均的"

msgctxt "Languages::product_reviews.fair"
msgid "Fair"
msgstr "公平的"

msgctxt "Languages::product_reviews.poor"
msgid "Poor"
msgstr "贫穷的"

msgctxt "Languages::product_reviews.five_star_icon"
msgid "★★★★★"
msgstr "★★★★★"

msgctxt "Languages::product_reviews.four_star_icon"
msgid "★★★★"
msgstr "★★★★"

msgctxt "Languages::product_reviews.three_star_icon"
msgid "★★★"
msgstr "★★★"

msgctxt "Languages::product_reviews.two_star_icon"
msgid "★★"
msgstr "★★"

msgctxt "Languages::product_reviews.one_star_icon"
msgid "★"
msgstr "★"

msgctxt "Languages::product_reviews.product_details"
msgid "Product details"
msgstr "产品详情"

msgctxt "Languages::product_reviews.rating_4_and_up"
msgid "Rating 4+"
msgstr "评分 4+"

msgctxt "Languages::product_reviews.event.new_post.title"
msgid "New review posted for a product"
msgstr "为产品发布了新评论"

msgctxt "Languages::product_reviews.event.new_post.message"
msgid "A new review has been posted for product [product]. Click this notification to see the review."
msgstr "产品 [product]的新评论已发布。单击此通知以查看评论。"

msgctxt "Languages::product_reviews.comment"
msgid "Comment"
msgstr "评论"

msgctxt "Languages::product_reviews.copy_old_reviews_warning"
msgid "You have product reviews in the old \"Comments and reviews\" add-on. While that add-on is installed, you'll be able copy those reviews to the new \"Product reviews\" add-on <a class=\"cm-post\" href=\"[url]\">in its settings</a>."
msgstr "您在旧的“评论和评论”插件中有产品评论。安装该插件后，您可以将这些评论复制到其设置</a>中的新“产品评论”插件 <a class=\"cm-post\" href=\"[url]\">中。"

msgctxt "Languages::product_reviews.copy_old_reviews_notice"
msgid "<h4 class=\"subheader hand\" data-toggle=\"collapse\" data-target=\"#collapsable_addon_product_reviews_notice\">Copy reviews from the \"Comments and reviews\" add-on<span class=\"icon-caret-down\"></span></h4><div id=\"collapsable_addon_product_reviews_notice\" class=\"in collapse\" style=\"height: auto;\"><ol><li>Only reviews that have both a score and a user's comment will be copied. Go to your products and check the \\“Reviews\" setting on the \"Add-ons\" tab. You might have to allow communication and rating first.</li><li>A review without a score or without a comment will not be copied. To transfer it, you must first manually add the missing score or comment by editing the review.</li><li>While the old \"Comments and reviews\" add-on is installed, the reviews won't be removed from there. That way, you can choose to move to \"Product reviews\" whenever all your reviews are ready.</li><li>If you ever need to copy the reviews from the old add-on again in the future, just uninstall and reinstall the \"Product reviews\" add-on. This will remove all its reviews from the database, and you'll be able to import the reviews from the \"Comments and reviews\" add-on again.</li></ol><a class=\"cm-post btn btn-primary\" href=\"[url]\">Copy product reviews</a></div>"
msgstr "<h4 class=\"subheader hand\" data-toggle=\"collapse\" data-target=\"#collapsable_addon_product_reviews_notice\">从“评论和评论”插件中复制评论<span class=\"icon-caret-down\"></span></h4><div id=\"collapsable_addon_product_reviews_notice\" class=\"in collapse\" style=\"height: auto;\"><ol><li>仅复制既有评分又有用户评论的评论。转到您的产品并检查“附加组件”选项卡上的“评论”设置。您可能必须先允许交流和评分</li><li>不会复制没有分数或没有评论的评论。转移它, 您必须首先通过编辑评论手动添加缺少的分数或评论</li><li>虽然安装了旧的“评论和评论”插件，但评论不会从那里删除。这样，您可以选择移动</li><li>如果您以后需要再次从旧插件中复制评论，只需卸载并重新安装“产品评论”插件即可。这将删除所有它从数据库中的评论，您将能够再次从“评论和评论”插件中导入评论</li></ol><a class=\"cm-post btn btn-primary\" href=\"[url]\">复制产品评论</a></div>"

msgctxt "Languages::product_reviews.update_reply"
msgid "Update reply"
msgstr "更新回复"

msgctxt "Languages::product_reviews.add_reply"
msgid "Add reply"
msgstr "添加回复"

msgctxt "Languages::product_reviews.max_number_image_message"
msgid "A review can have up to [max_image_number] images."
msgstr "一条评论最多可以有 [max_image_number] 张图片。"

msgctxt "Languages::product_reviews.uploader_drop_zone_description"
msgid "Drop images here"
msgstr "把图片放在这里"

msgctxt "Languages::product_reviews.uploader_drop_zone_info"
msgid "Photo up to [max_size]"
msgstr "照片最多 [max_size]"

msgctxt "Languages::product_reviews.admin_reply"
msgid "Administrator reply"
msgstr "管理员回复"

msgctxt "Languages::product_reviews.company_reply"
msgid "[company_name] reply"
msgstr "[company_name] 回复"

msgctxt "Languages::product_reviews.hide_name"
msgid "Hide my name in the review"
msgstr "在评论中隐藏我的名字"

msgctxt "Languages::product_reviews.product_is_rated_n_out_of_five_stars"
msgid "The product is rated [n] out of 5 stars"
msgstr "该产品被评为 [n] 星，满分 5 星"

msgctxt "Languages::product_reviews.click_to_see_reviews"
msgid "Click to see the reviews"
msgstr "点击查看评论"

msgctxt "Languages::product_reviews.split_reviews_for_variations_as_separate_products"
msgid "Split reviews for variations as separate products"
msgstr "将变体的评论拆分为单独的产品"

msgctxt "Languages::privileges.create_product_reviews"
msgid "Can create"
msgstr "可以创建"

msgctxt "Languages::product_reviews.upgrade_notification.title_administators_add_ability_create_product_reviews"
msgid "Administrators can now create product reviews"
msgstr "管理员现在可以创建产品评论"

msgctxt "Languages::product_reviews.upgrade_notification.message_administators_add_ability_create_product_reviews"
msgid "Previously, administrators could edit existing product reviews in the admin panel, but couldn't post new ones. We've changed that: now the administrators who could edit reviews can add new reviews on the \"Reviews\" tab of the product editing page. Note that this change doesn't affect vendors' administrators in CS-Cart Multi-Vendor in any way. The most that they can do is leave a reply to a product review.<br><br>You can keep the old behavior if you'd like. Through user groups, you can now allow administrators to create or edit reviews (or do both of those things).<br><br><a target=\"_blank\" href=\"[usergroups_url]\" class=\"btn\">Set administrator privileges</a>"
msgstr "以前，管理员可以在管理面板中编辑现有产品评论，但不能发布新评论。我们已经改变了这一点：现在可以编辑评论的管理员可以在产品编辑页面的“评论”选项卡上添加新评论。请注意，此更改不会以任何方式影响 CS-Cart Multi-Vendor 中的供应商管理员。他们能做的最多就是回复产品评论。<br><br>如果您愿意，您可以保留旧的行为。通过用户组，您现在可以允许管理员创建或编辑评论（或同时执行这两项操作）。<br><br><a target=\"_blank\" href=\"[usergroups_url]\" class=\"btn\">设置管理员权限</a>"

msgctxt "Languages::product_reviews.exim_error_incorrect_field_value"
msgid "Specified [field] '[value]' was not found. The product review with comment '[comment]' was skipped."
msgstr "未找到指定的 [field] “[value]”。已跳过带有评论“[comment]”的产品评论。"

msgctxt "Languages::product_reviews.exim_error_empty_field"
msgid "The value of the <b>[field]</b> field can not be empty. The product review with comment '[comment]' was skipped."
msgstr "<b>[field]</b> 字段的值不能为空。已跳过带有评论“[comment]”的产品评论。"

msgctxt "Languages::product_reviews"
msgid "Product reviews"
msgstr "产品评论"

msgctxt "Languages::images_delimiter"
msgid "Images delimiter"
msgstr "图像分隔符"

msgctxt "Languages::text_images_delimiter"
msgid "Images path delimiter for product review images (e.g. \"Image1.png///Image2.png\")"
msgstr "产品评论图像的图像路径分隔符（例如“Image1.png///Image2.png”）"

